屌你老母！！！搞到我一把年紀都想喊

身邊成班fd對件事都不聞不問咁撚樣，問佢地聽日去唔去又冇撚一個人應機

一個人唔應都算柒數，成十鳩幾個都係咁，我屌晒你地老母！！！

香港真係好可卑，竟然仲有咁多咁嘅人！

聽日一定要團結，我地就係香港最後希望！真係逼不得已星期一射波炒柒埋我都係咁話！

聽日你就發現你唔係一個人

聽日不見不散

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔去嘅唔好鬧佢，說服佢下一次參與

你越鬧佢港豬，佢就越唔會去
6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唉可悲可卑可鄙

不過you will never walk aline

Alone

打錯呀

我反而身邊有好多frd都主動問我去唔去
好感激識到班咁正嘅朋友

一個個block曬去啦

希望聽日互相支持，我諗唔少人好似我咁單拖上陣

自己去 我都係自己去 大把人都係

留名睇下樓主可以熱血幾耐

你又睇得幾耐

星期一最多咪sl
幾咁閒

屌你老母呢d人唔死都冇用

唔好問人哋可以做到啲乜
最緊要自己可以出分力